今年係牛年 連登會唔會出 連牛 表情符號

我地有 連鼠 連豬 連狗 今年會唔會有連牛既出現

支持

唔出我切7比你bo tom

咁連貓係咩生肖

有冇連雞

屯門牛

乳牛 新界牛

外國不知幾多國家嘅十二生肖係有貓

連鴨

第十三生肖